有冇人係好怕同討厭曱甴

驚識飛嗰啲

綠色果d

憎嗰三萬隻

裝備好勁果啲

昆蟲我都怕

識飛個d先會嚇到鳩縮

係 樓主咁撚大隻